轉貼 香港革命未來日記

轉貼 未來日記
=============

今日係2021年10月31日，係新香港政府成立既一周年紀念日，距香港革命完結已經一年多了。

自從新政府停左每天150個新移民，現時香港大陸居民逐漸減少，社會亦逐漸回到安寧。

回想起當年既革命尾聲
當香港人權法案過左後，中共開始同香港政府割席，當年既警察被中共下令全面清算，我諗d 警察真係諗都冇諗過，林鄭仲極速話警察已不受控，又強烈讉責不法既警務人員，真係令全港市民大跌眼鏡，可惜已經太遲。

事後新屋巔陸續有警察流出絕密記錄，證明左公安和黑警起碼殺左20個香港示威者，其實個時咁多自殺案都知知地，但就係證實唔到。

盧偉聰仲連開幾個記者會去澄清話絕無此事，可惜後來越黎越多警察出黎證實呢件事，個革命先得以結束。

個陣時政府宣佈全面特赦，示威者全部無罪釋放，每次有人放出黎市民都大唱「願榮光歸香港」，真係感動唔少人。

但黑警都特赦埋，唉。。。呢個可能係美中不足之處，雖然事後好多黑警都唔知點解係香港消失左。（送左返大陸？）

今日亦係何妖既死忌，當年佢被發現伏屍在父母墳前，真係嚇左大家一跳，差d 又入埋黃絲數，如果唔係中聯辦出聲明話全部惡行都係何妖策劃，我諗佢仲可以玩多幾年既。

回憶就到呢度啦，一陣去睇下一個 500萬500尺既單位先。

========
我都好想呢個日記係真呀！大家要加油！

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會10.1全民黑衣日

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

幻想總是很美好